滂沱落淚的天🌧是灰暗霧一片🌫

盤旋分飛 風裡狂舞亂💨

🚬

原諒我再令你 傷心得這樣痛苦
麻目地無奈的看 你一臉淚痕🚬

😒無人

🚬🚬🚬

屌 有冇人😲

有！

正呀呢首
Youtube有1989年全盛live版

樓主有咩波買？

期望你會有一天 張我漸漸忘記

同路

突然一不小心 感冒著涼

已買美國 謝謝你

但求你未淡忘 往日舊情 我願默然帶著淚流 很想一生跟你走

要去東莞了

Call g

吻別🚬

愛狗1.5/2s cashed

尋晚大家戰積如知

樓主

樓主肯唔做人妖我都唔狙擊了

日乙盧出水未

琴晚好似全中

樓g琴晚飲醉酒

派我

買中哂

墨西哥場波肯入多粒未

但中
克羅地亞都win

求盧蛇Pro club大炒我地

會入 三上15上

再醉ok?

盧蛇呀

小妹幾時得罪你😭
利申藍字女user

盧蚊我得番19.6 有冇100% 尿

.......狗改不了xx

今晚應該又飲

Lm殺馬會!!!

拎出來食早餐

又要返工 賭唔到錢

日乙盧唔出水我以後唔同佢含爆

goallll

幾時有含過我牙...

咁撚輕鬆

有無籃球撚
D booker 入撚左70分

大波-1

希望D1唔會遇到盧蛇

琴晚有必勝

小豆GOALLLLLLL

我請你食

比多一球

-0.5/1頂住

事後
派？

獸身中

事前 貼左

美帝快d入幾粒先

登蛇carry緊

琴晚食住枝煙同你含都話冇🚬

有棵咁既機？

唔怪我條jer燶燶地

爛jer 盧

我識個個?

愛媛有無同路

樓g飲醉酒真係好撚勁 賭聖

無

點解球探顯示美帝未開波

咩話？波你都曉磨😳😳

美國大波

派我 我被俄撚逼害

美帝果場快d入幾粒先

互射

approved

角大

終於開波

lm

盧尿

美帝1比0

美國1:0

美帝果場入多幾粒

睇中既全部冇錢買 屌我屎眼

美帝ho ball

求盧水

追和

D.booker瘋了

2場都大波

廿幾球ft

70points

2.5
3.5

有5成都叻仔嘅，造星啫

樓主到晚愛細波

咪又係贏唔到我垃圾塞

樓主醉住賭上曬身

封左角

bye hk

射波係準既 睇黎係NBA下一代既目標巨星

美帝同墨西哥快d入多幾粒先

[jj插沙石]食唔食事後丸好？

無套勇士

好海鮮 星味連b.roy都不如

有無手足想一齊過大海斬ho生一鑊

幾靚仔
不過無星味就真 最多去到頂級射手 要做皇牌球星就不了

洪都追和未呀

墨西哥果場打緊邊爐?

同klay差唔多

祝大家有奇妙的一天

屌你老母狗會 即場唔開角玩乜柒

2 0 易到

過緊

張圖有幾多個係香港人

屌兩邊都要開大呀

得影個個

美帝好波 美帝同墨西哥繼續發力入多佢幾粒啦

咋了 中国人不可以來？

Jump

2:0

歧視樓主

3:0

架船個wifi慢到

墨西哥8.5 9.5 gel

墨西哥比多粒

墨西哥差你一粒開大 請你一定要入波

點解角會係咁封？

應該係怕左你

好似又數錯

屌串咗兩場大波

岩岩3角
而家得返2角
睇365 7 10 13有角
10mins 角冇左

善妹處女水
1.Russia half draw
2.Wales half draw
3.Vortis

哥斯達點解要咁對我

潛水先

高文琴日係咪斷腳

墨西哥雙數

客隊一粒都入到

中國用唔到telegram

唔買就4中2.5😒😒😒

水手
Chow都雙

唉早知保守啲買主盤

？？？ching打咩

睇唔到

你打咩

？？？

Chow 4:0波強囉

好仆街，遮住晒

盧有料 ？重傷

咁我更加唔敢講買咩

盧買不買頭場

lunch食乜好

2點想玩下

Mon實先

點解想

綠茵 同路嗎

美4:0

覺得自己好on9

讓淺咗，下盤又開始聚飛

美佬個主其他有50

5 0嘔血

中親龍就入

5:0

個深夜裡沒法可以安睡
臥看天空灑淚任寒風吹

買下盤慘死

真係多謝詠衣

6:0

6 0

6
0
我屌 後悔無買主其他

我淨係賽前要左2.5大咋

中龍就入

洪都拉屎無出龍門

點解老美唔轉一球盤，狗會垃圾

魔鬼隊準備40比0未

半3全9

goal

澳門無得買波？ apple唔支援？

去馬會入錢再戰

咩話40比0
但我串咗墨大波

洪都拉屎追和派2億

精

利申 無買

用網頁版好似得

幻覺尼架姐⋯

Lm

Ok thx 用開app覺得網頁太煩

多過角

60mins 6 0
90mins？

6:6

刷你老母角咩

援交妹準備轉盤

水戶啲飛

可能問得有d早 但一陣未必得閒買 想問下先

買左愛媛早飛

美國大球cashed

賭聖派我

樓主又推一口

墨西哥上盤cashed
3上15上過關

樓豬比啲信心我 頭先係輸哂信心

有排追

個個都要追咪冇人派

琴日唔手多跟樓g買12.5就有錢買德國同美國...fuck my life

無度喇 訓緊覺

你派

係落注既自信

學樓g飲酒😂😂🍺

點解真係好少人既

好撚凍牙

我地飲完會all in

輸清光啦

譚校長

訓醒

渣ga 著緊短袖

冇我

勇氣

今晚試吓飲酒增運

洪都你老母輸波就咪刷啦垃圾

藍字都話會贏

想要綠茵比馬主w
有冇同路

水戶 落飛

美帝整多粒得唔得

水戶似小勝1球

盧蚊

冰封角球

邊個係大師

又要入錢了

5.5 -1

(400) 一係賣腎 一係ip7🚬🚬🚬🚬

6C

5.5
比多c收埋6.5

愛隊對決

打個和算啦

屌

派C

7c

5.5 6.5 gel

jump

睇不透不了

有冇人一陣買水手角大

盧B 14:00買咩？

好吧

盧 1點買？

5.5 6.5 no goal 7th

點幾再講

13:30上堂

Billy ma

多ON9

hi
公司好好訓

呢個icon真係好柒

🤗🤗🤗

柒下柒下就唔好賭啦 去驗腦咪算 用得加密就唔想cd rom gun la

駁唔到

不過佢無講買乜

水手角大點睇

2.5

屌你牙

你

美國 c 唔派？

痴巴

...算啦今次

數角掛

唔係下隊入球咩？

其實係3.5

G持！

大師信心愛緩，痴巴要水手，都係skip算

你都係尾盤大師

重心!!

水手定水户

真係咁派錢--、？

打和！

同弱智c fu 同路tim

溫書啦

食緊野牙

中左派比cfu同埋角雨巴

本身買jack場
依加買左

哇 咩料子
有人點名派我

一齊屌

水戶sor

你有無買u21 2.5/3s

好彩弱智都係你教出黎

好耐之前講落，但一直都中上唔到

屌你老母仲好講 我57分買大 你59分同我講買左細

又比你皇天擊殺
好彩老西 老俄都做到野

但我57分前講左2.5/3s
你57分先問我有無買

1c

等個靚位入s

c fu 想法一樣但無買到，我今次等即場

1:0

最多比靚位你入s，ok？

今日要反cup馬會

一早買左9.5s 點計sin
實okay ga

盧呢 ？

水户1:0
大師

大師做到場場嗌cup

幫我奶緊閪

2c

27.5s

咁樓g呢

屌你老母

USA6:0

唔識佢

勁到

決定唔睇盤了 跟大C

咁快2c 叫我ed9.5s 點算

Jack系你覺得9.5s 爆撚硬姐

lin plz

空虛寂寞凍

女王上水wor。。。。

cfu畫功世界第一

咁即係買左大啦

係咪準備開角球

星期六

冰封

想問下邊位大師 同佢同左路

Fuck face

東莞上唔到馬會，上唔到telegram

專心屌系

做咩要屌雞

想典牙 ching

振興禾國經濟🇨🇳🇨🇳

綠茵主勝，大家點睇

3c

和

買左收讓?

4c

買左和

愛媛請入球

咁有信心

買左角細

我盧急尿未

客

4c5c6c7c8c9cccccccccc

澳假雙雙

買左7串21和

之前串埋墨西哥雙

日假唔會掂佢

日假啲波大機會雙

5c

有咩今晚再買

盧出水未 輸死了

我

琴日第一關墨城已經斷左

全部派我

兩隊Ky愛隊點揀好

雙數

Gun

買左 2.5/3大 快d入波 停c啦

上水居民居水上
日乙入波入乙日

不死鳥

No

眼殘睇錯

Lo b買咩

All in 3000 gun

432

要咗東京

得8.1

跟日乙盧尿

同我盧同路個心好定

嘉琦妹字

同盧對

都係skip東京

全面vs泳巴

又學埋樓g啲野😒😒

戒賭1個月 六米come back

報驚

想學佢贏錢

學佢飲醉都贏波仲好

第二次同盧對 好驚

要入錢了

兩罐jolly sandy就醉啦我

學緊睇盤 唔知自己信唔信得過呢 琴日一勝一負👉🏿👈🏿

樓g過d運比我

唔好咁啦

有無即場玩下

講緊我

各安天命

美國咩事唔派c ?

morning
小妹要去做G了

盧 希望下場同路 不想撕殺

💤💤

條女我有follow

Perfume

召喚希素

水戶反cup啦 屌你老母

？

我盧又唔打g

不死鳥
水戶9.5s

淫盧

美國佬場角球肯派未

名

水戶馬會6c 球探5c

HKJC 先岩

睇錯 愛緩反cup啦 屌你老母

不嬲慢

重注跟左我盧 盧b

有冇人知美國佬場角係咪未派

已入9.5s

咪就係 成個鐘仲未扮 冇錢買

不死鳥
水戶停c

何苔抬
睇到其他相就唔想j了

有大戶買左 馬會好似唔夠錢派

返緊工

訓左覺無跟水 盧蛇俾多場ok?

G?

原來我盧要返工

接客？

澳假阿德一定得？

Ching sick ball

我好驚佢d寵物

唔係我杯茶

慎入

對眼怪怪地

愛緩反cup啦 屌你老母

名都無

Same

中柱

#500

主隊對阿德兩次都贏波
水手主場係盤口竟然無優勢 開平手

Which

盧有科勞我？

水戶

阿德一定得

啊德有球證幫拖，梗係開平手

2017買牙duck

min？

各位手足出門帶返把遮

67

1.5/2

8.5?

這是什麼套路

美國佬肯派未
我冇錢買野呀

買左咩，佢派左no goal比我嫁啦喎

派左喎

C

上面咩意思
我ed有肉地先好啪

角未派

Me

樓主派未呀
我無錢買野

我ex都差唔多 不過條腰再瘦d

我有出水架喎

一陣呢？

角球
派剩角球未派

呢個先正

澳職？應該唔賭 或者等1.5/2入

圖定lomo

呢場澳職冇即場

都無走地

原來無即場

是日心水1
澳假全大

柒

小注阿德喇

愛媛追和啦

超小注

驚自爆 不了

dllm

開到派我

幾矮先影到呢個angle？

依家香港愈見愈少啦

想問點影？

好撚jeng
諗起中學生涯

仲有張好正

仆街..掛住睇j圖無買到

Dllm我中學正的一隻手數得曬

個樣
對腳

盧係個個咩1日5張學生圖個度打包嫁？

埋岸了

冇話同校喎

應該裝cam係鞋度

個陣mk味

9c

訓係地下影架傻豬

老矣7號

齊陰mk

屌..睇左陣j圖同我連c

識一件，臭閪嚟

8.5

高手 唔講唔識

我屌

盧根好呢味

買左客win

湘南回到1.84

力頂9.5s

我客盤咋

ar duck 一定得！

ar duck一定duck

有小褲褲圖想g再講

Mo buy

同大師同路，想走盤or輸半都難

水戶頂實

東京
成功丸

我屌左咁耐 唔好咁對我好冇

初戀女友原來一早俾人三穴開發曬

個樓g咁都忍到
辣殺港男

1.03收息非浪得虛名

快

阿德0c 角大jump

有十個含我再講

要玩👃，到底條撚要幾細

0:1成功丸

0-1

GOAL!!!!!!

手指

秒goal 之後冰封

條女偷食都忍
on99

唉，傷心🚬

反cup要來了

Goal

2.5s 2.38

反cup

含得撚....

有咩慘得過冇錢賭

大黑將志出來入球啦

你羊左gum dor

唉

水戶守得好好

留翻玩馬仔

成功丸頂住
小妹要靠自己😔😔

快追一球先啦臭雀

9.5s

不死鳥降班啦

有無兄弟出黎gel

gelgelgel

gel

做乜靠自己

水入多粒是夢？

澳假角球戰術

水戶cashed

1:0 9c ft

冇心機

不死鳥有無贏過

9.5s gel

無角

幫你含返起

有冇人買左11.5 水手

買左水手ng bingo

因為冇人撐我了
其實都想學下賭波既 不過仲係唔係好識

輸左600

串左 成功丸同綠茵 綠茵果場挨打

比日職逼害

對左

湘南比馬

日盧唔好破日乙處

刷佢老母臭閪

好似破左了

容我做個垃圾
長留戀於你家

喱場好危 我都稍為看高一線主 但唔買了

美國佬唔派角錢
乜7都BUY唔到呀屌你馬會

不死鳥下半場同我反cup 屌你老母

千葉市原
呢場掛住出門口 買唔切

水手4角

仲買到

good thanks!

咁唔好破多次

進取買左客w

刷爆佢老母

頂登入完買完之後注項未被接納

渣ga

馬會曲線幫戒賭
屌你完左場成幾個鍾都唔派美國場角

樓豬有無即水？

睇多次場波都夠時間啦

唉屌 落街買飛

不死雀
千葉

不死鳥反cup啦 屌你老母

想放棄不死鳥鳥
盧蛇不敵詠衣大師

千葉幾好
不死鳥不了

9拍豪never die

東京肯入未

輸半都接受

澳假唔好半7全8呀大佬
買撚左11.5大

求放過

不死鳥你cup呀屌你老母

我都想學下

刷佢老母啦水手
同場支持不死鳥反cup
東京win

去食今日第一餐

你今日

Cup條毛，同山神一樣咁垃圾

印象中不死鳥未贏過/未贏過盤

咁快放棄

半7真係好邪

算啦等我中多啲先再算 我岩岩起步咋

水手快d完半場啦

見到skip冇跟到

唔好咁 試下8先完半

不死鳥 同山神一樣 維持3射 你老母

死鳥

跟死你買先

Same road

比你發現左 我今日幾黑下

追和先啦屌你老母死雀

刷呀屌你老母 反cup呀屌你老母 入波呀屌你老母

沒人認得

😳呢度應該最廢係me啵

之前拉素祖記果個？

水手goal

我無買c，買左1.5s

Yes ，過咗中超lu

買之前要睇下有無同燈同路

中國可唔可以玩bet 365用港元戶口過數

做咩嚟咗香港

我出左國

而家有咩燈係中到應一應 求名

水手半7

好煩，用唔到telegram 點賭馬

東京goal💓💓

東京goal

響下啦仆你個街主又好客又好

水手係角大清泉

cup佢啦不死鳥，輸左又要入錢啦

東京熱10

救護車響緊

東京請繼續
東京-1

上黎東莞，我有房，俾你含爆

屌 不死鳥差你

我宣布以後長追不死鳥對家

屌 不死鳥 我屌你老母

我屌撚死你不死鳥

追和輸半都願 屌你西雀

冷靜啲 一場還一場

水手1.5s
收息成功

不死鳥仲廢撚過阿德

不死鳥幾時死 唔好追和呀，下季降班唔該

下一場你買對面，就開不死鳥

不死鳥屌柒你

直接解散啦 廢撚過學界

長期買應該可以贏

不死鳥真係信唔過，上次贏一粒先，80分鐘比對家入補時絕殺埋，下次追佢對家算

比馬1:0

1:0千葉

呢樣真，輸盤常客

不死鳥踩唔死 cup佢老母閪

比馬真係fit

山神同不死鳥究竟邊個廢d

放棄佢啦，下個更可愛

好彩買唔到

兩隊垃圾

比馬繼續入呀屌你老母

好彩落街買到比馬w

中超休息

不死鳥 我屌曬你地成隊老母

教我何以獨自活到五更

兩隊都廢

空難吧

比馬ng 諗唔諗得過？

水手會唔刷

不死鳥追和都好呀

仲未換大黑入來，食屎啦垃圾領隊
飯桶

5射終於中龍

換左應該即cup

垃圾不死鳥解散啦

不死鳥領隊

墜機吧

反正不會死

不死島收返半格都好呀

輸唔緊要
買咗d冇鬥心踢嘅隊真係慘過食屎
屌你老母

佢地根本唔明咩叫足球

財神會保佑

墨城
山神
垃圾雀

不死鳥改名叫不入鳥啦dllm

智巴反cup 11.0

岩，熱血地輸都叫做場好波呀 爛泥扶唔上柄

我jump了

啊得一定得

東京開-1止止血 gradtrip我去東京

不死鳥食屎喇

又逼害成功

屌你老母臭閪不死鳥

不死鳥你仲夠膽讓人
你受讓就真啦西雀

老jer認同

暫時睇前者

岐阜追和未

真係要blacklist

Feel到阿德要cup了

比馬fuck goal

日穴amazing ten出現未

All in ar duck

上個星期又係買左不死鳥俾人89分鐘cup
點解我會追多個星期

等等89分鐘雀cup

比人入多粒就有

球探著一著既

西雀cup到派3個100

Cup系咩
比人入多粒就真
6射得一次射中龍

安心上路

智巴個next goal係咁落

湘南北馬
FC橫濱

一個派我
一個派盧
一個派樓主

WA DIU 賭波賭到住呢度

正仆街 以後唔去京都

住依到都要jump
我住公屋咪

橫濱~~~~~

係我盧第2間屋黎架啦腎總

偷入人地屋到jump咋

入波啦不死鳥

買咗橫濱

Bellema

查下不死鳥個監督係咪弱智廢老嚟

放棄，針

無角了

放棄了 澳假角大

勝負放兩旁，請先開雙數

Jumped

不死鳥豬了
我死了

有咩好派

不死鳥落後都換得1個人係咪on9

想食馬卡龍做個飽鬼

我係燈 轉頭買德島

全日重心德島屌你老母

反gel

諗住推兩口，第一口就收⼀⼁⼃⼂⼁⼂⼃

檔

阿德和波刷角

我愛盧

有重心兩個字

唔好咁啦 初盤主唔錯

對咗

睇怕澳假個勢都係開單

收皮算

睇佢個勢都係半7全8

盧9 有火

我都想買7.5 ..

你破黑未？

LOGAN

g持盧

連黑十二場

死鳥-1注
東京w +0.75注
東京-1 -0.25注

Tot 豬半

成功丸
東京

水手刷角啦

我暫時連緊6

日職奇

水手1:1 8c

嘩 阿德 要反底

水手1:2 8c

阿德都反cup
一陣千葉都得

繼續刷 阿德bb

阿德CUP

阿德cup了

阿德一定德

仆街真係cup

9C

第七注 德島

派我未

咁都買到

辣殺狗

對哂大家

橫bin skip
一陣玩澳職

係時候改名了
有冇機會上返正數呢

刷角呀你老母臭閪

法國+K對親lo都贏

橫ben

格食格

樓豬1.5/2
double goallll

法國+K同樓主都有路運

派未

買左200咋 話左超小注..又有出水..

水手1-3 10c

1-3goalll

1:3

Jedi 大師

阿德 走寶了

阿德刷佢角再入佢老母閪

btw 客隊一場平均失1.87
maybe 2:3

而家先66分鐘

世紀假波

客其他

千葉都要神奇更衣室

伊巴，比馬買咩

未 iam燈

食屎

食野前面啊嬸踢鳩我，燥到仆街
差啲反枱

冇

我前日7串1 全對家

買左水手

調轉諗你都算中曬

頭先講左偏向主 但無買

12C GOALLLL

阿德

12CCCCCC GEL!!!!!!

主隊狀態下滑 降班馬無預期中開季搶分 但主隊盤口仲讓到半球 似對主有支持 客隊實力隊黎 仲受讓半球 上盤穩小小

ky cc v7

why don't give me

水手 4:3 唔洗睇
等緊收錢

12c

11.5

如果水手cup，我另派$1000比你

Duck island please score

散步散心

訓一陣算 訓醒收錢

比馬1.19 收息

我都派

賞湖

要留了

1650點買好

勝利

角大ok?

me 2/3下盤 1/3客win
打和都唔洗豬🙄

邊個Gel9.5s

有人gel咩？

Goallll

盧goal

goal

針